{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012919",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오라카이 송도파크 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン/チェックアウト時間のルームタイプに関するお知らせを確認してください。 レストランは19階に位置し、常設ビュッフェを運営しています。 バイキングの利用料金は朝食、ランチ、ディナーによって異なり、小児(48ヶ月~10歳以下)は大人料金の50%が適用されます。 飲酒類は各バイキングごとに提供され、ランチビュッフェはドリンク3種類、ディナービュッフェはドリンク3種類とワイン3種類、焼酎2種類、ビール2種類、ハードリコ4種類が提供されます。 付帯施設としてはフィットネスセンターとプール、サウナがあります。 フィットネスセンターは体育館内にタオルの提供が中止されており、マスクを着用しないと入場が制限される場合があります。 フィットネス会員と宿泊客以外の外部の人は利用できず、定休日は毎月第4月曜日です。 プールは夏季シーズンには有料で運営され、プールパッケージ商品を購入した場合のみ利用可能で、一般シーズンには室内プールのみ運営されます。 室内プールは午前6時30分から夜10時まで運営され、幼児の出入りは24ヶ月未満は不可で、16歳以下は両親と一緒に利用できます。 水泳用品のうちチューブ、ビーチボール、水鉄砲、水鉄砲は持ち込み禁止で、救命胴衣、アームチューブ、ヘルパー、キックボードなどは個人が持参してご利用いただけます。 水泳帽は必須着用事項です。 サウナは16歳未満は利用できず、フィットネス会員や宿泊客以外の部外者は利用できません。 宿泊客はサウナを利用する場合、1人当たり15,000ウォンの費用が発生します。 サウナの時間別入場人数と利用時間は制限される場合があり、定休日は毎月第4月曜日です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "レストランは何階にありますか？",
            "answer": "レストランは19階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランの営業時間は常設ビュッフェを運営しており、具体的な時間はお知らせいたしかねます。"
        },
        {
            "question": "バイキングの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バイキングの利用料金は朝食、ランチ、ディナーによって異なります。また、小児(48ヶ月~10歳以下)は大人料金の50%が適用されます。"
        },
        {
            "question": "バイキングではどのような飲酒類が提供されますか？",
            "answer": "各バイキングごとに提供される飲酒類が異なりますが、ランチビュッフェではドリンク3種類、ディナービュッフェではドリンク3種類とワイン3種類、焼酎2種類、ビール2種類、ハードリコ4種類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはフィットネスセンターとプール、サウナがあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用条件はありますか？",
            "answer": "フィットネスセンターでは、体育館内にタオルの提供が中止されており、マスクの着用が義務付けられています。また、フィットネス会員と宿泊客以外の外部の人は利用できず、定休日は毎月第4月曜日です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールは夏季シーズンには有料で運営され、プールパッケージ商品を購入した場合のみ利用可能です。一般シーズンには室内プールのみ運営されます。室内プールの営業時間は午前6時30分から夜10時までです。また、幼児の出入りは24ヶ月未満は不可で、16歳以下は両親と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールで使用できる水泳用具はありますか？",
            "answer": "水泳用品のうち、チューブ、ビーチボール、水鉄砲は持ち込み禁止ですが、救命胴衣、アームチューブ、ヘルパー、キックボードなどは個人が持参してご利用いただけます。また、水泳帽は必須です。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用条件はありますか？",
            "answer": "サウナは16歳未満は利用できず、フィットネス会員や宿泊客以外の部外者は利用できません。また、宿泊客がサウナを利用する場合、1人当たり15,000ウォンの費用が発生します。サウナの時間別入場人数と利用時間は制限される場合があり、定休日は毎月第4月曜日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 695
    }
}